(估地方) 唐狗身中多刀 傷口見骨雙目恐失明

【虐待動物】虐狗狂徒斬唐狗多刀 傷口深至見骨 眼球跌出恐失明

今日 (6日) 警方接獲「毛孩守護者」義工報案指，元朗八鄉錦上路上村一隻黑色約5歲唐狗疑被刀斬傷，額頭傷口深至見骨淌血，左眼眼球幾乎跌出眼眶，頸部被綠色繩及白色電線捆綁。受傷唐狗被義工送往動物診所進行手術，目前未有生命危險，但有機會失明。

警方經初步調查，案件列殘酷對待動物，交由元朗警區刑事調查隊第九隊調查，暫未有人被捕。

對於近日連接發生多宗虐待動物案件，香港非牟利獸醫診所主席麥志豪表示，律政司放生虐待動物的兇徒，使社會上出現愈來愈多「變態者」，犯罪後不用付上代價。

資料片段來源：Facebook走失協尋 (狗/貓) 群組
=========================
🚚丘品購物網站正式上線啦「丘MART」

=========================
感謝讀者支持 支持新聞部課金方法

=========================
丘品已經登陸Patreon 歡迎成為會員”搶先收睇

————————————————
📣Instagram :
📣Telegram :
📣Twitter :
📣YouTube：
📣討論區- 我要「丘」息！：
📣官方網站：

話左香港愈黎愈多支那種愈黎愈危險（包括班支那思想既藍屍）
話香港流浪動物好爽好自由班撚樣呢?

估支那，見到元朗就知自己冇估錯

可能想煮佢

到時律政屍又放生兇手

融入大陸